廢柴救星-如何扭轉成個人生

有無巴打分享下自己點樣廢然後扭轉左人生上到岸

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

完全唔明有咩野用成句說話既原意

首抽

一開始困難模式未至於地獄級別
唔會再抽了,晒左好多時間唔想重新玩過,經已開左波玩左三分一

唔明就好，慢慢挨，有排你挨

日日輕輕鬆鬆一日又一日
理論上真係好過好多非洲人或者戰亂地區爭扎既人

但係你係香港最低賤個5%喎

嘩 咁幸福呀

呢個要睇下點樣去定義,有人身體殘疾,有人欠下巨債,有人病痛纏身
,所謂5%點樣去計真係鳩UP,從來都係鳩流流
其實有去開旅行露營都知.去到尾有瓦遮頭有張床基本就已經好易過到

事情相對既姐
康德講過人生最大的幸福不過於找到目標然後為之奮鬥

你要求咁低就唔好學人講扭轉人生啦

最慘情既係找唔到目標迷失緊,前路迷霧蕩失左路,成個人飄下飄下

去澳門叫返次雞先啦

玩5000蚊以上每Q個d

你會有啟發

無膽怕性病

要睇下係先天廢定後天廢

後天廢,欠缺經歷,二十五歲之前唔識坐車戴安全帶

你想唔想屌靚女？

如果想屌，又要怕

就正如你人生咁

想變大隻，但怕要操

想有錢，但怕辛苦

諗清楚啦

乜都鳩縮

成世人都唔會發到圍

有時我都覺得無形中有個罩罩住真係欠一次著力點
時機一到我驚去得太盡會出事........雖然呢句說話無資格講,因為從來未盡力過

簡單來講，comfort zone

去叫雞啦

射完好易諗通

毒撚渴求既波呀，西呀，腳呀，靚樣呀

根本背後乜都係錢

呢種魔鬼思維極恐怖但我唔會評擊你,可能係因為道行不足又或者對人生還剩下些許希望,仲未落到谷底